未過嚟嘅手足請轉戰陸路！！！

地鐵大部分已經達成目標
已經係到嘅手足會暫時留守
但未到嘅請轉戰陸路！！！
各區隧道要人！！
推啊

要人

手足需要被罷工啊

推啊！
轉晒搭巴士啊

推

加油！

推啊

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

今日係勝仗，由旺角打到去尖沙咀再兜返去九龍城之後回馬槍去埋黃大仙紅隨仲塞咗兩次

Btw 今日始終有至少廿幾個義士比狗拉咗，我地一定要檢討，唔可以再有手足比狗拉

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

所以將來應該要定好一個策略，以撚狗為主，啲狗一上曬裝即將集體後退，要有隊形咁集體後退，會唔會咁樣好啲？

始終見住有義士比人拉，我個心好痛可唔可以一見到對家一武裝上嚟就即刻有隊形咁走，之前圍中環海濱軍營嗰日明明好齊心，大叫一二一二咁走，以後可唔可以咁？我唔想再有人拉啦

lung cheung road still ok!

公司已經要人巴士返
大家幫手塞陸路

推 係時候馬路戰

太遲
快d啦

有冇手足想去紅隧/西隧?

馬路加油

push

流浮山有冇

咩叫地鐵達標

要繼續keep住架

紅隧

所以咪話要暫時留守希望其他手足可以過陸路

有咩地區可以去
建議去呢個POST到講

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

［突發］警察內部流出，有聲帶

地鐵已暫時夠人 需要地面司機

東隧過港島方向好順暢 快啲塞

快啲過去幫手

推
地鐵同路面都要死

快塞東隧！！

東隧要人

去緊屯公！

最新消息
屯公很順暢
但我不想返工
有人幫幫我嗎？

去塞隧道呀

光復香港 時代革命

轉阿，一大班港豬衝緊去搭接駁巴士啦!

長沙灣道有冇手足

有！ 可以點搞

請盡快黎屯公

過陸路啊屌

往九龍東隧塞車

地鐵夠人，陸路要人

朗天路要人

彌敦道順到仆街啊！！！

推呀 去塞過海隧道

塞路面呀. ..
成效重大。你港鐵可以落車。但你路面一塞，全部人唔駛落車架。加油

過陸路啊

公路！公路！

屯公求下咁多位車手塞死佢

如果俾人插可以咁對答
➡️阻住我返工
❌粗口
⭕️我都好想返工啊
➡️阻住我哋啲市民/冇人支持你㗎
❌阻乜x嘢啊
⭕️支持警察執法（成立獨立調查委員會）
➡️你咪去攪林鄭囉，攪我地啲小市民做嘜？
⭕️係林鄭搞緊小市民
⭕️係囉，佢唔出黎喎，要求政府回應！佢月薪40萬咖
⭕️唔好搞人屋企咁冇品，人地都有屋企人，屋企人係無辜咖！
⭕️林鄭好多屋企，唔知佢訓邊
⭕️林鄭成個政府都冇鬼用，淨係識搵警察出黎打人，自己就匿埋，搞到愈來愈多人出黎示威
(將責任推俾政府，強調示威者都係被逼)
➡️本人撐你都變到唔撐啦
⭕️請你體諒，宜家每星期都有好多流血衝突，好多年輕人受重傷，咁落去香港就黎打仗乜都冇，堵錢堵路已經係最和平嘅方法去施壓俾政府
⭕️其實我哋而家唔係要爭取同意,係希望政府可以回應依家社會發生緊嘅嘢
⭕️你唔需要撐我，撐警察就得，支持成立獨立調査委員會😂
➡️成班死癈青，淨係識攪事
⭕️今日好多律師會計師公務員都罷工呀，政府太過分，天怒人怨
⭕️如果政府真係有做嘢就唔會咁多死癈青啦，收納税人咁多錢又唔做嘢，一日到黑只係識得譴責！
➡️粗口
❌粗口回應
⭕️嘩支持政府嘅人咁暴力嘅😱
⭕️嘩！問候我哋呢啲小市民
⭕️你與其責備我地搞事不如責備下呢個暴力制度嘅政府
⭕️我明嘅，你係想鬧個政府搞到啲人出黎示威
⭕️我都好嬲呀，講左咁多次訴求，政府都漠示民意
⭕️車長！有人講粗口，違反香港鐵路附例呀！罰佢$5000！

陸路要人

欖隧啊

東隧:好順
西隧: 塞(有位郁)
紅隧: 塞to the max
大圍迴旋: 有空位郁動，開始開車
彩虹迴旋處：正常

巴士仲好暢順

推 需要大量學神練車
需要大量死車

路面！路面！